有冇人細個以為惠康嘅英文係Wellcome

因為百佳既英文係中文隔離
自然就覺得惠康既英文係Wellcome

收爹啦 唔好笑啊

不如你落街睇多次

你講乜鳩阿

你究竟噏乜撚嘢

樓主快啲番小學學好番d英文，呢度幫你頂住
Welcome wellcome都未識分

大個會發現惠康英文係 Wei Kang

惠康唔係wellcome噉係咩？

細個以為wellcome = welcome

Hang Tai = 恒大

然而樓豬 = on9

Hentai

9唔搭8

一睇樓豬個名就知佢係on9仔來